[流出] 無線記者麥詩敏 (突發)

原來

佢英文名叫maximum

笑埋右

從前有三隻蝦
蝦！蝦！蝦！

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

一D都唔好笑！！！

LOL

有線男神黃浩賢叫Wrong Hole In呀

這個可以

😂